其實下次有咩猛料核彈可以試下斬件上,引對家駁到7788一次過收佢地皮

順便一次一次沖擊d傻閪藍絲廢老

［正視聽］大家唔好再嘈啦

同意，太多太快唔夠時間鑽入
===============
入機場手足可以睇睇，如果覺得講得啱，唔該幫推

p牌仔嘅野冇人睇

(話我鬼都要講㗎喇)佔機場唔係無撚敵㗎，屌